想係電視度睇有線新聞

屋企人日日睇TVB啲新聞，我想申請番個有線新聞俾佢地睇。想問下係咪要申請個機頂盒？定係直接用電視個條天線就得？係咪去有線官網申請就得？

屋企老人家多，唔識上網，最好一開電視就有得睇，唔洗㩒黎㩒去。

但屋企個寬頻已經用緊HKBN, 我剩係想要睇新聞